咩珍妮原來咁仁

咁細個就比D白左渣佢個小胸肉

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

收皮啦

做乜咁同你表哥講嘢？
無大無細!

原來唔係處 屌！

做佢表哥真係慘

一早三穴俾洋腸玩過哂

On9我洗左咁多錢買佢d poster 宜家先知佢唔係處女

揀都唔會揀你

我認為真心係可以打動一個女仔

手指罅都比人奶埋

bp 4個得佢唔係處

鐘意o左個唔乾淨既女孩

其他都唔係 俾咗我